預左負皮，支共派班友真係好有鬥心，泛民就……

唔怪得要攪到勇武街頭抗爭。

先利申我投泛民

但我果區個支共派真係由朝企到晚拉票，而泛民果個影都冇。

唔理今晚輸定贏，都要鬧爆呢種毫無鬥志嘅參選方式。

泛民成日鬧人地搞盆菜宴咩咩咩
咁佢又拎左D資助做過D咩
成七萬蚊一個月喎